知唔知點解太監成日撩人講嘢？

因為佢哋 無撚聊

10/10

8/10

這個可以

Ok la

5

笑唔出

唔錯

掂

夜啦 瞓啦

閱

唔喺香港

成日都話最後一個成日都反口

睇時間啦下次

未瞓覺就計同一日，我話嘅！

尋日十一點半講㗎傻豬

樓豬每日咁高產，肯定都係無撚聊

我 大撚巴

馬巴，這個可以

呢個高質

笑咗

喺邊